有冇識煮飯的絲打可以做我女朋友？？？？？？？？？？？

日日煮野比我食
我會負責洗碗

我 但巴

有J既絲打

都係想搵個新垣結衣姐

你老母

淨係煲飯得唔得

noooooo

要識煮送

咪撚再開post搵我

求撚其啦，你食開垃圾

你識鬼

nooo 我要食chicken wings

😂😂😂😂😂😂

屌你老母臭西

Okay
男朋友hello

你男人來！